騎術學校「走馬」 棕馬屯門奔馳途人稱奇

位於屯門龍門路的屯門公眾騎術學校，懷疑發生「走馬」事件，早上9時05分，有市民驚見一隻約1米長、頭頂及尾部有白毛的棕色馬，在湖翠路自由奔放地「慢跑」，只見牠跑得輕輕鬆鬆，姿態優美，即使在路上與的士擦身而過，亦完全無懼人與車，在湖翠路逕自跑了約300米兜圈轉入蝴蝶邨一所學校對開，最後由趕至的騎術學校職員將牠帶返行人路上，經安撫後再帶牠返回騎術學校，「走馬」過程約10至15分鐘。

讀者吳先生當時正乘的士在湖翠路經過，在車廂赫見有馬在路上「跑馬」，「我離遠已經望到，睇真啲，真係有馬喺馬路上行，以前冇見過有馬走出嚟，所以都好震驚！佢自由奔放，冇馬繩，冇馬韁，冇人跟住，應該係附近騎術學校走出嚟，自己走甩咗，覺徥佢幾得意，但驚佢俾車撞，危險嘅，如果喺鬧市就唔得掂，又驚佢撞倒人，蝴蝶邨都好多老人家，萬一佢獸性大發，亂衝亂撞就唔好，如果有人俾佢撞倒一定瞓低！」

廣告

另一名讀者陳先生當時在美樂花園巴士站等車，突見到有隻馬在湖翠路兜圈去到蝴蝶邨，最後被職員趕至安撫及帶走。「佢跑嘅速度都快，咁啱冇咁多車，但對面有車就停低，之前冇見過有馬走出嚟，好多人見到都拍片影相，隻馬冇驚，好乖自己跑，街坊都話屯門最多都係見到牛，點知竟然有馬喺馬路！」

由香港賽馬會管理的屯門公眾騎術學校於1994年1月4日落成啟用，佔地34800平方米，是全港規模最大的公眾騎術設施。學校設施包括辦公室、課室、一個大馬練習場及兩個小馬練習場、可容納78頭大小馬匹的馬房、更衣室、洗手間及停車場，另設有一條繞山而建，全長約950米的馬徑，讓學員得享野外策騎的樂趣。

屯門公眾騎術學校，懷疑發生「走馬」事件。張家豪攝

真馬路

馬諗：條馬路咁多車既

隻馬幾靚仔

隻馬好靚

馬路俾馬行有乜問題

隻馬好似熱鬥小馬

Mk馬

拉屎藏係白色

DC9:無野可以超越我前面

最後由趕至的騎術學校職員將牠帶返行人路上，經安撫後再帶牠返回騎術學校.

都唔知是職員安撫隻馬
定隻馬安撫職員

如果隻馬是有錢佬的

Show Blocked User - 千門八將(正將)

隻馬個樣好正

要點度先度到隻馬得1米長

Yuuuuuu~~~~ good girl ~~~~~~ 🚬

【上海賽馬集體出逃 公路慢跑】

上海金山區星期一凌晨，有九匹馬走上漕廊公路慢跑。

警方調查後發現，馬匹是區內一個馬場所有。馬場負責人陸先生隨後趕到，將馬匹帶走。陸先生指這幾匹馬都是比賽用的馬，價格非常昂貴。
因馬棚門沒關好，馬匹遂乘機出逃。

有無「看花」

咁鬼馬

Applejack

要騎返隻牛去搵隻馬返黎

屌你老母簡體字仆街死

你繁簡混雜死一半